[月經]男裝銀包求推介

暫時睇中D&G的這款：

還有coach

定還是bv， prada, dior homme 才見得人。
各位巴打點睇

Mastermind production

Bv！低調，classic